一萬個ive仔當中，有幾多個可以30歲前搵到30k個月？

就好似一萬個撒亞人當中

有幾多個係比達同格古洛？

但比達同格古洛既後代

就大機率係超級撒亞人

你逃避不了

你望下你老豆

又望下你老母

做開牛，做開馬，

唔會可以生到你變人中龍鳳

唔撚好咁中二

你唔會有可能成為突變既超級撒亞人

degree都未必得啦
改做35歲算啦
不過冇公屋住嘅俾你真係30k又單身都好撚難捱

貼左樓契再開post啦 錢7男

ive電視廣告中

充滿活力，型男索女齊齊讀ive

讀完之後

可以起各行各業做領導班子

你

認為你讀完ive

社會就會急不及待同你接軌

未畢業

就係有個種天真愚癡

殘酷既現實

盡快面對吧

傻仔黎，老豆有錢就得

我每日返4個鐘 人工萬六 條數就計啱 自由亦多 但始終冇3萬

行船

一grad去做差佬
30歲已經max

畢業後上到大學果d算唔算叫ive仔

我入黎就係想睇一班ive仔話自己搵40k 50k
點知一個都冇 連登變質

我對ive仔教育開始有效果

明明就係因為同地球人混血

無樓的８０後任職保安員屈先生（洋名：ＩＶＥ，４０歲）[/b]

屈先生一家三口與父母住在元朗一百多呎的劏房，月租四千五百元。由於屈先生任職１２碼保安員收入僅僅超過申請公屋上限，無法申請公屋，居屋亦負擔不起，惟有住劏房，一直等待，但也不知道在等甚麼。但屈先生深信樓市不會只升不跌，由２０１４年睇淡至今，仍然堅持信念。

------------------------------------------------------------------------------------------------

我身邊有啲朋友
30幾k嘅有
5、60k嘅亦都有
佢地都有個相似共通點
高材生、吸收新事物、喜愛挑戰、越戰越勇、好有鬥性
但係佢地都會同我呻自己好大壓力
主要係能力越大
相對要應付嘅嘢就越多
因為人工高職位高
工作表現嘅要求都要提高
無時無刻都要力求完美不容有錯失
亦因為咁每次都想有進步
下一次要做得更好
不斷向上爬
之但係佢地睇唔清終點係邊
自己就好似一個吹脹咗嘅氣球
不停咁澎脹緊
直到有一日佢做錯咗
個氣球開始漏氣
一邊漏氣一邊吹返脹佢
過程中成個人都會好攰
會好緊張會失眠連續幾日都瞓唔著
最後個氣球真係無哂氣吹唔到
而佢就患上咗抑鬱症

呢個例子我想講就係
高人工唔係淨係睇學歷
學歷只係一張入場券
主要都係睇個人嘅應付能力
同埋心理質素
能力越高做嘅嘢越多
責任同壓力就會提高咗
唔是咁簡單嘅

當然都有朋友本身無讀書底無學歷
咁未去做廚做地盤
但係工作時間等於一般人嘅兩倍
人地放假抖緊佢地繼續開工
做兩份工咁一定過30k架喎

總之老土啲講句
做人要知足
想要更加高人工
先要望清楚自己有無咁嘅能力應付到先

一個都無

0.5

樓主 我唔係屈機男IVE BA畢業，現職夜更保安，四十幾歲，阿頭係ive仔

自稱有車有樓月入50K但比人踢爆吹水，日日上網扮有錢佬FF不同身份攞少少虛假存在感。

樓主現患有中度精神病，甚至自稱弱智